為救英自閉童 東莞廠重製停產13年水杯

對於英國14歲德文郡患上自閉症小男孩Ben Carter來說，這個用了12年的綠色水杯不只是水杯，而是救命神物。但這個水杯殘舊得不能再用，Ben的父母非常擔心，但近日水杯出現「復活」的機會。

Ben從小患有自閉症，唯一的朋友就是兩歲時，爸爸送給他的這個綠色水杯。12年裡，他一直在用這款杯子喝水。5歲後，Ben就沒有在學校和家以外的地方喝過一口水，若沒帶水杯，Ben甚至因拒絕喝水而出現脫水情況，僅因為嚴重脫水就進過兩次急症室。

近日Ben及家人非常煩惱，因為那個綠色水杯已不能再了，更糟糕的是，水杯已停產13年。於是，Ben的爸爸在網上開始向全球求助，網友也紛紛伸援手，並寄同款杯子給Ben爸「救急」。
至今年11月，Ben爸的文章被13年前賣這個綠色水杯的英國廠商tommee tippee看到了，立即幫忙尋找，包括美國、澳洲、法國及香港等地員工也加入尋找水杯行動，最後竟在東莞廠房找到這款杯的模具。
tommee tippee於1995年就在東莞投資了寶達美塑膠製品有限公司，2001年生產Ben用的水杯，2003年停產了。寶達美塑膠制品有限公司運營總監李潔瑩昨日上午說，在模具倉庫內，翻出了13年前的「水杯」模具。

英國公司總部深受Ben的故事感動，3天內就決定免費製做，首先重新開模生產50隻樣本送到英國。一周前，tommee tippee把杯送到Ben的家中測試，確定是否符合Ben的要求，能不能讓他開心快樂的喝水。
tommee tippee計劃重新製造水杯500至1,000隻，李潔瑩希望可在聖誕或元旦前送到，這些量的杯子，能滿足Ben一輩子的喝水需求。

李潔瑩說：「對Ben的遭遇我深有體會，我家人也有自閉的小孩。」集團全部人都為能幫助Ben而感到高興，這是一種正能量的傳遞，在拯救一個自閉的生命。

Ben的父親收到水杯後，立即拿去化驗
終於找到令自己兒子自閉10多年的原因

屌

上次睇又話日本廠嘅

付费内容

英國佬好波

原來係搵兇手

靚抽

仆你個街

第一個回覆的重要性

笑咗

屌你老味 笑左

恐怖邏輯故？

屌你老味笑撚死

居然有關公

唔係有鬼佬老細，大陸佬邊會彩你

臭屁大魔王到此一遊

東咩莞呀,咪又係靠個鬼佬老闆,比撚晒credit d支那人

英國公司總部深受Ben的故事感動，3天內就決定免費製做，首先重新開模生產50隻樣本送到英國。

突破盲點

由鳩佢死啦屌

3D print唔得咩？

3d print 啅頭大於實用

個標題講撚到好似係啲大陸閪幫人咁

[black][/black]

所以話第一個回覆係幾咁重要

屌⋯ 還返d 感動來